\newpage
\section{符号说明}

\begin{tabular}{cc}
 \toprule
 \makebox[0.4\textwidth][c]{符号}	&  \makebox[0.5\textwidth][c]{意义} \\ \midrule
 $\theta_x$	    & 相机水平方向视角（°） \\ 
 $\theta_y$	    & 相机垂直方向视角（°） \\ 
$x_0$           & 拍摄点位置实际x轴坐标 \\ 
$y_0$           & 拍摄点位置实际y轴坐标 \\ 
$z_0$           & 拍摄点位置实际z轴坐标 \\ 
$n_x$          & 相机成像平面法向量x轴分量 \\ 
$n_y$          & 相机成像平面法向量y轴分量 \\ 
$n_z$          & 相机成像平面法向量z轴分量 \\ 
$d$            & 成像平面横向像素数 \\
$h$            & 成像平面纵向像素数 \\
$T_x$            & 双目摄像头水平距离 \\ 
$d$            & 双目摄像视差 \\
$\delta_{Ax}$     &实际场景A横向成像像素位置 \\
$\delta_{Ay}$     &实际场景A纵向成像像素位置 \\
$x_A$     &实际场景A的x轴方向坐标 \\
$y_A$    &实际场景A的y轴方向坐标 \\ 
$z_A$    &实际场景A的z轴方向坐标 \\ \bottomrule
\end{tabular}